召喚呢期嘅感冒撚入黎

啲流感真係好勁，個人病到無晒精神，大家身邊嘅病情如何？

睇左醫生未？

今日病到請咗SL，好驚返到去俾人鬧

咳到仆街又流晒鼻水

返到去啲野係你嘅仲係留比你做，而且更多

啱，而且一定有說話聽

好撚慘...

準備睇

香港己死

今日終於到我

好想訓教...

失左聲

病左一個星期 仲未好哂

病左2個星期
睇醫生都睇到窮

仆街...今次係前所未有咁多人病..

RIP

今個星期sl左兩日已經 全家都輪住病

仲未好得晒

去睇醫生都多人到仆街 早上去就話下午都已經冇晒位

中左

依家又攰又頭昏，年底又多野做，真係港奴級嘅生活...

雖然本身鼻敏感底逢朝早起身一定流鼻水
有日約條仆街食飯兜口兜面乞嗤
係唔撚擰埋一邊,就咁兜野噴埋黎
個晚即刻好似瀑布咁流鼻水

睇左2week 醫生
個醫生我以後唔撚去睇
因為睇完都係會流
偶爾到夜晚又係會乞嗤,朝早又係咁倒水

早排又約條仆街去食
心諗已經面對面差唔多屌佢老母咁製
條仆街飲完野又黎兜口兜面乞嗤.....

呢排都係keep住朝早瀑布,夜晚偶然乞嗤,應該就黎死...

3包紙巾

好番一個月左右
由十月開始斷斷續續病 到十二月 甩唔到

去死拉你地 咪撚出街Tim

成街都係病友，你咪出街

我係上一期嘅感冒撚

😷😰

當feel到鼻水倒流同喉嚨乾痛已經知道要辛苦幾日

我唔想病住過年呀屌😩😫

啱啱量完 37.8度 唔想病住過年呀

報到

傷風唔斷尾，日日咳，睇左好多次醫生，就快無錢啦

啲鼻水停唔到，喉嚨痛，有痰，有少少發燒，口水都乾埋，感覺就嚟死得

記住出門戴口罩。

此致
眾病壞

無晒力

上星期重感冒 針都打左兩支⋯⋯

屌...根本需要休息...

香港獅子山奴隸精神

鼻塞咗幾日
係咁流鼻水 個鼻損曬
好彩燒已退

咳左兩個星期仲未好番...

三個禮拜前乙流
燒咗四日退燒
吹就咳到依加未好
前後打咗四枝針
食西藥食到成個人都好暈

今日疫情如何？

屌佢老母 燒咗三日 又痾又嘔

你班友出街記得帶口罩

好撚嚴重喎

病到肚痾
一晚去幾次廁所

一晚痾七次
成晚冇教好訓
番工又射波 學又番唔到
而家終算好啲 冇再肚痾